[脫毒]點先可以由內到外脫毒

由細到大我發覺自己朋友都唔多假期多數都係係屋企
有時見其他人生活多姿多采
發覺呢D生活都幾難頂
自問外表都以經脫左毒
點先脫埋內毒呢

投胎

利申: 毒撚